原來劉馬車老豆都係個仆街

原來仲有人留意佢

冇新片都仲要研究佢啲舊片，真係忠實fans

條友唔係話大陸死左啦咩

仲晚晚j緊馬車舊片？

晚晚睇coffee代替

幾靚仔既
可惜個腦有問題

鬥雞眼都靚
你係gay都唔好咁飢不擇食啦

好既電影可以睇完再睇，不斷研究。
點解好既youtube片就唔可以反覆重溫？